濕疹人入

想去遊行
但係大家都明白依個天氣出街曬又帶口罩既話
應該會發到仆街
大家會點做 你地有冇d方法可以分享下 可以減低呢個情況

試下用soratinex 靠呢幾樣斷尾 試過好多都唔得

同問 全部都有去
食咗藥都係發到pk
我已經帶咗電風扇 毛巾 足夠嘅水 同退熱貼

其實成因太多，都係要問番專業人士，因為食咗藥都發就真係少見。